有冇dropbox , google drive 用家

想join 一個 留意到dropbox 可以唔洗dowload 個file 都可以開黎改野 直接save 番就起番dropbox, google drivr 係咪冇呢個功能 只可以dowload 落黎先用到？？

就算GOOGLE DRIVE有 我都唔用
成日有同步問題
有次屋企做完野返公司見到冇同步

轉左DROPBOX冇試過

係咪dropbox 叫最好 可以當電腦其中一個drive 用 但dropbpx 好貴

google drive file stream
商業版google drive

仲有OneDrive. 做到你要的功能

one drive最抵，因為會送埋office

暫時都係dropbox最好用，又可以直接整一個folder係唔同device之間全部同步而且自動download

網頁介面都ok，不過好少用得到

google drive有兩樣優勝係

1 乜柒都唔使裝可以網頁直開edit

2 可以多人同步edit同一個file，仲有晒trail 可以追縱邊個改左乜野，多人夾一個project幾方便

google drive 好似唔可以直接開黎edit? 例如photoshop 同sketchup

普通word, excel果d可以

相果d就未用過唔識啦